其實單線solo有咩問題

講難度其實都唔易彈

咁活著viva係易彈

成首得power chord不過段solo其實有咩問題

搭單講，佢彈左咁多年但d手指都仲係郁得好生硬彈得好唔自然

好聽咪得，技巧再高唔好聽有鳩用，單線係笑個人，唔係笑個技巧